我娛樂台Dance King精選Weekly Idol五大必看2x Speed dance

排名不分先後

GOT7 "If You Do"

副歌位嗰度勁到 最緊要係嘎嘎好型

Red Velvet "Peek-A-Boo"

冇乜好講 總之就係齊(琪琪正哦)

GFRIEND "NAVILLERA"

一講2x speed dance就冇得唔提GFRIEND啦

INFINITE "Be mine"

刀群舞元祖 啲舞齊到

TWICE "SIGNAL"

Twice完美打臉hater who say twice can't dance?

同場加映:
JYP "Still Alive"

JYP爸爸好skr

睇到TWICE笑撚左

好勁喎 有咩好笑?

JYP爸爸型能到..

樓主開POST開成咁...你開响娛樂台講KPOP,唔加返KPOP個字唔在講...啲人都唔知咩節目係Weekly idol...啲人以為香港有呢個節目既咩?
仲有小心一陣有大量大量大大量反韓既入左嚟...一句就屌尻你,話你搞到佢地入錯左嚟搞到佢地要洗眼...你要永遠記住呢一點:香港人就是反韓的!
係重中之重,必然沒錯...你以為而家香港人好似接受韓國嘢只係錯誤諗法...佢地只係覺得韓流係新既揾錢機會...他朝要是沒錢揾...你四周既人會立即反韓反到出晒汁!

下次記得加返KPOP响題目度...

TLNR

Twice睇埋編舞難度先啦

釘昇物仙MOMO表示輕鬆👌

Momo應該覺得跳緊活力健康操

正皮比jackson

嘎嘎ar

賓好波！